(日日口罩日！！！) 九龍塘開始多人口罩！*！*！*！*！

但係都係唔夠啊！！！！
每人都要口罩啊！！！！